有冇港女同我一樣都鐘意食大洋腸

大洋魚肉腸

On9當有趣

君，吾注汝久矣。
汝實諧趣。

吾乃趣人，奈何汝之趣倍吾於二十

嗟乎！實百倍

觀乎此帖，吾受汝之趣力

吾肚笑裂 ，今邊鍵邊拾五腑六臟

欲原臟歸肚

敢問君，安獨趣予紅館乎？